如何拒絕老世叫你OT

佢話：想你同大家一樣收7點

背景： 正常6點收工 有部分人係會收7點 OT冇補水

點拒絕好

Ok 咁我返10點

咁樣等於辭職 想辭職但冇勇氣裸辭

做哂野咪走囉

老細我唔OT

做得唔耐咪走lo

你有補水我再考慮下，同埋提提你我份約係寫到6點

做哂先走呀 但係佢角度就係冇野會做得哂 實有野比你check比你睇比你學

現實有幾多人會敢講

唔鍾意就轉工啦 煩

唔耐呀 但都冇後路 成個行業多數都係咁既文化 要人ot

準備一堆病歷證明
佢炒你就大獲

『工作量過重時』
試著說：「我這邊的工作量可能有一點過重了」
不要說：「你老味，人工雞碎咁撚多，係唔係想做撚死人啊？」